人地唱生日歌俾你嗰時要做咩

唱埋一份
強顏歡笑

借尿遁

打call

唱到第三句要To Me

岩布仙尼

瀨屎

雙手掩咀，目光由左至右根據歌曲長度掃晒咁多個人，不時低頭
睇落就好得體

好似d好撚假既女神啵

係 無錯

尷尬偷笑

擺出個 既樣

拍手

真係好老尷

要一齊唱

發緊夢
訓教個陣